iPhone 7 Red

終於唔洗等人炒完哂先買到
實物有ironman feel

補link

呢條友串過馬撚